點解Tony Stark一開頭咁激動鬧CA？(有劇透)

有冇諗過係因為civil war最後嗰幕 CA話 "I promise if you need us, if you need me, I'll be there" ，IM信錯左佢所以話 "I needed you, but you're not there. " "No trust, liar. "